梅根係雞婆，佢既存在侮辱左女性；哈里係昏君，淨係識俾雞婆操控。

可摸耳收皮？？？？？
冇人得閒歧視你，唔該唔好睇到自己咁高好冇？？？？
成日講埋D垃圾野，知唔知醜？水性陽花呀你！！！
想同princess Diana比，收皮啦，人地好過你多多聲呀
影衰曬女性。

哈里你個昏君，取個雞婆都算，抵你俾queen睇唔起呀！

better use english to talk to her

Yes